====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour répondre au thème de la Biennale , Métacité , la Métavilla avait pour unique projet de vivre , manger et dormir dans le pavillon de la France .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

